ROCK哥再次出片呼籲參與遊行

香江第一YOUTUBER

支持一定是香港人

有Ｄ人迴避就唔好理，我們有正經野做

Rock哥
正義之士

佢自己去唔去先

驗耳啦

香港良心

佢唔驚比鬼王同佢班靚暗算？？？

銅鑼灣係鬼王地頭。

唉
屌你老母 即刻BLOCK柒你先

達粉黎

rock哥吹雞

又係d留撚左言再睇片嘅人

rock 哥本身已經成日拍片屌騙徒，
幫苦主出頭，
之前仲係第一個拍片反送中
宜家再拍一條，仲親身上街

呢d先係清泉

rock哥係最正氣既 youtuber

佢仲係第一個講引渡條例既youtube8